# Interface: ShuttleConfig

Это [URL](https://nodejs.org/api/url.html) для подключения к серверу очередей.

## Параметры

### Property: server

Это здесь просто на случай если однажды случится новый адаптер, но все мы прекрасно понимаем что это не случится.

### Property: [settings](Settings.md)

Дополнительные параметры позволяющие настроить поведение сервера.

> Может быть иногда клиента пока-что непонятно.

> Эта секция не участвует в формировании уникального идентификатора подключения.
